如果東方要告連登，有幾多會然會捐錢？

會
唔會

會又捐幾多？

Ketone 100

又係你條撚樣

告條毛

連仔會做野架啦

連仔搵埋唔少啦

咁大家又夾份，連尼住del post都無可厚非

chun sing ngai 100

100

廣告費